【🌋樓爆2018】業主投降！🏳️德寶282呎上車盤大劈40萬至500萬成交！！

樓市劈價風暴吹至東九。消息指，九龍灣得寶花園G座極高層7室「鳳凰樓」(頂樓之下一層)，向海，實用面積282方呎，叫價540萬元，剛減至500萬元易手，呎價17,730元。今年7月D座低層6室，望內園樓景，面積相同都賣520萬元，今次可謂「鳳凰樓」賣低層價。銀行估值更達571萬及592萬元，與估值比較，賣平最多92萬元或15%。

細價樓近年升幅嚇人，得寶花園B座頂層連天台特色戶，實用面積254方呎，上月以543萬元成交，呎價逾2.1萬元。

得寶花園上月底已重現「4字頭」成交。F座極高層3室「鳳凰樓」，實用面積282方呎，屬一房間隔，僅售485萬元，呎價17,199元。

記者:朱連峰

夠啦！唔好再貼喇！
每一日起身都比你提醒樓爆！
我個心好痛好想死呀！
我唔玩啦！ 原諒我啦 我唔做好友啦

如果我一早聽班救世主講 我依家就可以安心租樓啦
樓主係咪想迫死我

叫撚左你架啦
依家係d個別屋苑跌 第一城 嘉湖 得寶
呢D跌市先鋒啦
之後就係全線下跌架啦

劈價抬錢贖會！覺醒吧業主！！

上車盤跌唔穿400萬唔算

大劈"至"40萬, 先考慮接火棒

到時間間都兇宅 點揀

得寶咁舊，前面仲有燒過幾日既迷你倉

舊樓，唔計

40 萬3房住到 2047 交還土共都 ok 平

東南亞樓王雷奧

窮鬼表示唔怕

嘩，5百萬買282尺
真係好似好抵喎

282呎咁細，唔計

黎緊再平

呢啲細呎樓根本升過龍，200幾呎賣600萬，on99

九龍灣得寶花園
落成日期1984年11月26日

成30年樓齡
仲要係九龍東
282呎都要成500萬
仲話平左添

追到管理費未呀懞鳩

交通方便，生活消閒一應俱全，九龍灣另一邊轉型做工商區，只係校網一般
小家庭/二人世界係唔錯
只係業主心雄，過30年舊樓叫價咁高

校網一般已經差好遠啦
好多家長為子女入名校搬屋

282呎真係夠2個人住
超過3人會好辛苦好唔方便

如果係西環或灣仔，呢個價都唔算貴
但九龍灣，真係貴都好恐佈

等班人跌到變負資產